前方是絕路 希望唔係到

在海邊，想跳落去

咁咪望下後面囉

唔好跳

返唔到轉頭咖啦 往事只能回味